花心女警「一腳踏兩船」 遭打傷 新歡男警涉普通襲擊被捕 事隔近一個月男警終被起訴 明日觀塘裁判法院提堂

港島衝鋒隊一名29歲女警被指一腳踏兩船，與隔離組的男警撻着，瞞着拍拖多年的懲教主任男友發展三角戀，男警其後發現自己是第三者，怒火失控打傷女警。事件今年8月被披露後秀茂坪警區重案組第一隊接手調查，並於本月7日將該名男警拘捕。

警方表示，秀茂坪一名28歲姓蔡休班男警，今年8月18日凌晨懷疑因感情糾紛，與一名29歲女子在秀茂坪曉光街一單位內互相拉扯。最後女方手部受傷，送聯合醫院接受治理。

秀茂坪警區重案組第一隊經進一步調查後，於9月7日上午在秀茂坪區拘捕該名休班警，並控告他一項普通襲擊罪，案件將於9月14日在觀塘裁判法院提堂。警方在整個案情交代中，並未提及該名29歲女子身份。

警方強調，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

狗咬狗

3q嘛解決囉

有閪又有鎗
shoe wind

Madam撚仔唔洗你教

打條死八婆打得好

四隻腳應該係兩腳踏兩船

啲狗係比較鍾意雜交

水炮車名不虛傳

邊度止兩個
一條警閪至少俾成個環頭啲仔屌過晒

快必譚得志明日將於東區法院提堂

聽日觀塘都會有其他案件

陀晒槍知咩事啦，上去人地屋企著埋人地對西瓜呀嗎

啲狗一發情都係麻鳩煩